警方拘捕一名港鐵職員涉冒警 企圖誘騙女童拍攝裸露短片

警方拘捕一名港鐵職員，他涉嫌假冒公職人員，企圖誘騙兩名女童拍攝裸露影片。

被捕的35歲男子夜晚被押解離開西區警署，警方不排除他涉及其他風化案件。

警方指，案中兩名15及16歲的女童，分別是兩宗地鐵案件的事主。她們早前接獲一名男子電話，對方自稱是警員，聲稱協助兩人調查案件，要求兩人傳送自拍的裸露短片。兩名女童報警求助，警方派出探員假扮事主交涉，對方其後要約探員見面，企圖作出不道德行為。

警方昨日在長沙灣地鐵站將涉案男子拘捕，並在住所及工作地點檢走一批證物。

冇證又冇no , 鳩知係真狗定假狗

罪犯都知要扮黑警，因為兩邊做嘅嘢差唔多但後者唔使負責

有閪分別咩

抵撚死喇，走去冒警
偷呃拐騙非禮強姦呢啲只有真警察先可以做㗎

牙 Reeve？

一定係美國指使

片？

係咪查票狗

邊位拜登fans做既

唔算扮, 兩隻都係狗

咁強姦果兩個一定又係冒警啦

查飛狗都係無能力考狗既垃圾中垃圾先會做

呢個?

查飛狗

一樣即刻諗起佢 黃衫仔以為自己係狗

好明顯係藍絲嚟

蠢到咁，犯法嘢都唔識做
做啲對方留到record 嘅嘢，真係申請見法官

偷拍針筒可以塞落個狗鼻到

香港無人權架啦

黃衫狗就係咁低賤